麻煩勇武派又好和理非又好就一入嚟，睇一睇我覺得應該要取消所有非必要嘅和平集會

首先講下何謂非必要啦例如尋晚尖沙咀菠蘿包，我就覺得係一個非必要嘅和平理性非暴力嘅集會。

點解要取消呢？原因有兩個

第一除左本地媒體外，外國媒體全無回響。

我想問下各位仲記唔記得點解要舉行觀星集會？係為方同學平反呀， 仲有就係證明雷射筆殺傷力根本係完全冇。除左見到現場各位手足玩得好開心之外，完全睇唔到有任何作用。 每日四點鐘嘅狗記招內容， 係會傳送到香港所有報紙， 包括外國媒體呀。 所以真係想請各位深思一下和平集會嘅重要性，同埋唔好搞完出嚟，結果忘記曬當初舉行嘅意義。

第二， 畜牲雖然重兵佈防，但係冇任何行動。

呢兩個月呢我哋點解可以咁成功， 係因為我哋一路用住一個以武制暴嘅宗旨， 去舉行同維持任何集會同遊行。 呢兩個月，畜牲嘅形像一路都完全低迷， 因為瘋狂嘅濫捕，濫權同埋濫用暴力， 所以根本冇人會支持佢哋。 但係尋日我見到嘅係一班畜生喺油尖旺一帶已經重兵佈防，但係因為見到係和平集會所以冇使用任何武力去驅散拘捕， 更加冇用暴力亦都冇濫權。 嗰班畜牲尋日真真正正贏咗一仗呀。

我真係唔覺得咁樣應該長此以往落去。 所以唔該各位手足喺舉行任何和平集會之前，諗一諗必要性，可行性。 唔應該畀班畜生無啦啦加分。

Ps: 機場嘅和平集會我吃非常讚成因為有各位手足考慮展示一個催淚彈彈殼嘅展覽，畀世界各地嘅旅客參觀一定會引起國際媒體關注。

好啦okok

推

成班撚樣咪撚淨係負評啦睇下我寫啲乜先啦仆街

要雙普選，定要港獨，去到最後都必然要面對共產黨政權。
而要對付共產黨，單靠香港百花齊放絕對唔足夠，一定要靠整個中國其他城市都一同革命，才能成事。所以文宣要拉攏埋中國網民，係下一個樽頸挑戰。
如果革命成功，最後決定民主回歸定港獨則是後話。

所以更加係要引起國際關注，唔係成撚日搞埋啲無謂嘅集會跟住無啦啦最後就散去

琴日就當係俾大家回下氣，放鬆下啦
一戰時，德英軍隊起聖誕節都會踢返場波啦
連續兩個月咁高壓，精神真係會好蹦緊

放鬆點解唔喺屋企放呢？ 為咩要出嚟。 尋日件事一黎引唔起國際媒體關注，二黎畀班畜生漂亮咁贏咗一仗， 點解要咁樣做呢？ 我哋出嚟係搞革命，唔係嘉年華呀， 仲記唔記得點解雨傘革命會散呀就係因為持續太長時間喺旺角有人踢波有人打牌有人打邊爐搞到好似嘉年華咁呀， 真係唔好再重滔覆轍

你唔知琴晚tst氣氛好開

琴晚搞到全世界都知香港黑警連雷射筆都驚喎

星戰 Luke Skywalker 本人讚好香港鐳射革命

機場

黑警記者會終於講返句人話

點解尋日要咁開心？你哋係咪唔記得咗尋日舉行嘅目的係乜？ 我好明白大家係需要放鬆， 好靈和平集會嚟放鬆啦大佬

兄弟爬山, 不分化, 不割席.

一向都明呢個道理，但係和平集會係咪真係要停一停呢唔可以幫班畜牲挽回太多分數

好老實講我覺得係因為你哋攞咗star war poster 做藍本佢先會讚好

但都算將件事散播出去,一定有人會好奇睇下究竟點解會有人整

其實睇唔到你個邏輯起邊

和理非集會定勇武集結都各有其受眾
今次運動搞足兩個月就係因為你中有我，我中有你

太空館放TG個畫面可能係好好睇夠曬noise，但玩番晚又唔見失分喎

特別係展現番香港人既真性情俾淺色和理非睇，未嘗不可

當然如果之後次次都係鳩行就一定無撚用

我都覺得係但係佢係讚好嗰張poster唔係讚好成個活動， 當然有知名人士去讚好會令到其他人引起對呢件事嘅注意係真嘅， 行出咗第一步，但係尋日個集會你覺得引起咗幾多人嘅注意呢？呢個問題亦都去深思一下